女教師與男學生偷情辯稱在吃粽子

近日，台灣發生一起令人啼笑皆非的事情，一位女教師與男學生「搞曖昧」，被女教師的丈夫「捉奸在床」，而女教師卻辯稱她倆在「吃粽子、看DVD」。

據台灣媒體報道，台灣一名女老師與男學生光溜溜躺在床上，是為了「吃粽子」？24日凌晨，宜蘭一名任職於蘭陽技術學院的已婚女體育老師，被丈夫懷疑與校內一名大三男學生有曖昧，兩人在女老師家共處一室，結果被分居的女老師丈夫當場「抓奸」。

任職於宜蘭縣蘭陽技術學院的曾姓女體育老師(38歲)，與同樣擔任教職的丈夫張姓男子，兩人原本都在台北任教，之後調回宜蘭後隔年便結婚，兩人結婚11年，並育有1子1女。直到兩年多前，張男聽聞妻子與男同事有曖昧，卻苦無證據證明。

張男除了懷疑妻子與男同事有曖昧外，後來又發現她與校內大三沈姓男學生有不單純的關係，兩人常為此爭吵而分居，張男則搬回冬山鄉老家居住。直到前天他從鄰居得知妻子帶該名男學生回家，因而決定抓奸。女老師丈夫堅持提告，警方訊後移送地檢署。
校方已將涉事女教師做停職處理，對於與其有曖昧關係的男學生，則予以定期輔導和關注。

網友評論：吃粽子要剝皮，所以他們就順便剝了衣服。

兩個都好撚樣衰

d男學生得閒又諗下點同大波老師做愛

睇肉老師

委屈左個男學生

女教師嘅兩隻咸肉糭

R 痕啫

清菊，想個同學仔幫自己清理菊花？
鈺翔，肉長？

點解香港永遠都無miss搞學生?

吃種子

有 補習果d 幾靚下 但俾個on9仔篤灰

清菊

是真愛

R痕都唔係搵人地老婆黎R呀？搵唔到食咩？冇雞叫咩？冇夜總會咩？

差人先生 佢話告喎～～

食腸啫

所...亂

流心芝士粽子